司徒華民主運動 其下商業部門 營業額年逾 億元

司徒華先生高瞻遠矚，深諳獨立生存之道，明白掌握穩健而充裕財源，才能發揮力量。不然的話，資源緊絀，不容易在各方面長期堅持，一則往往後繼乏力而受制於政府的勢大財雄，二則或會因為接受財閥或政團資助而喪失獨立自主的原則。

司徒華先生曾以農業、輕工業和重工業比喻。這是從整體規劃考慮，先鞏固經濟根基，才能健康成長和壯大，繼而進一步發展各項工作。解決日常生計所需，免得仰人鼻息，處處求助於人，這是基本生存要義，因此，必須好好處理生財大計！

無疑教協營運有術，也得到廣大會員的支持，業務不斷穩定發展，從超級市場到牙醫服務，從視光中心到醫療化驗所，從教協田園圖書坊到翠明假期，職員達八十餘人，每年營業額逾億港元。

教協會務蒸蒸日上，全憑老先生精明治會。他說：「教協成功之道，在能把農業、輕工業和重工業都辦得好。」農業是指教師的職業保障，有飯吃是先決條件；輕工業是指教協的營商事務，包括超級市場和其他業務的營運，以取得經濟獨立，治會不受外權干預；重工業指社會事務，爭取公義和平民主，教協責不旁貸。

蚑徒華！！！！！

每年營業額逾億港元
賺幾多先
會唔會淨係夠養住班staff

應該唔會負數
重點係佢想顯佢資金調動可以上億

好多咩 ‎寶蓮禪寺一年都多過你

網台課金咪仲正

超級市場成日賣支那貨

可惜本土派就係無呢個能耐慢慢搞

呢幾年日日都開post提要攪政黨企業。連登仔話冇可能，tg 群又話冇可能

根本書生革命十年不成

一收捐款就話cap水不了
最好無錢個個xmen 一拳打爆禮賓府

個個得對手喺鍵盤，而且一有錢銀利益又話人呃錢，再加上細胞式內鬥分裂點搞

政黨籌錢就係罪
點知本土派就畀自己所講嘅教條困死自己

籌錢不是問題
問題係錢用唔用得其所姐

點為之用得其所，次次用幾千蚊都要全民投票？定啲職員個個最低工資？

或者咁講正宗社會主義左派會搞合作社解決自己生活需要(英國有好多合作社，依家所謂眾籌都係呢個原理)，司徒華學到當中嘅神粹，成功本地化。

反而班左膠學唔到，你有冇見過菜園村或者卓佳佳出嚟賣菜？

籌款又係cap水，做生意又係cap水，最好人人義工出老綜

根本個個得把口, 要做無人做
P.S. 教協會址係數十年前自置物業, 無租金支出

協怯都唔係籌錢經營

其實唔係真係「冇可能」,
而係成班人講就天下無敵, 做就無能為力
一講到要落手落腳做, 就想人地去做, 自己唔做
「冇可能」只係自己唔想做既借口啫

呢件事證明：
共諜司徒華既大中華黨性及意志, 係勁過獨派既黨性及意志
人地肯博肯做, 獨派就大部份得把口, 又唔團結

司徒華係由共產黨系統TRAIN出黎
司徒華之前係學友社

當年既逾億港元 當年既樓都係百9幾萬, 夠買幾十間
出賣香港人既人渣

菜園村班人有開馬寶寶農場賣野
學聯前成員有人係街市賣二手書開市集

咁先有資源

唔通一蚊都冇咩

賣到條毛咩